阿古路憶述批掙小豬事件，「我只係整穿左佢粒痘痘」

Aguero: He had a little pimple, I just touched it and it started bleeding. Don’t be a liar, Schweinsteiger.

紐亞狗咪一樣差啲踢死肥恩

當年牙古路幫車路仔教瞓259雷斯真係走得好前

成條片都幾好笑 係咁搵藉口